依家會唔會係行動好時機？

全世界連路人都帶哂口罩 班狗想捉人認人都唔得